做咩觀塘可以咁撚塞車

屌你 塞左成粒鐘

我都塞緊

條偉業街塞死哂 屌 好肚餓

星期五放工觀塘塞車係常態

屌 好撚戇鳩

次次都塞架啦～～應該....

成業街塞左兩個字，都出唔到去！

次撚次一落雨就大塞

4點半喺淘大上車，6點先塞到觀塘站迴旋處，痴撚線

唔塞個日先唔正常

落車行會快啲